我用emoji比大家估一個聲優 有本事估埋點解

🐤👁👁🐤

lunch時間開估

東山奈央

侍奉部常駐會員唔比估
個個都知咁濟

有冇人估下點解

香菜?

兵庫北

雨宮天

屌你又黑

冇人估東山

東山第二次

那個了哦

鬥雞眼呀嘛

估香菜=盲反

垃圾user name

水瀨祈

花澤香菜=垃圾user 名

🍆

未入黎已經估係香菜

f5左成日 有無人解釋

邊個聲優隻眼鬥雞

人地送比你果本寫真扔左未